Trump係歷史上會成為第二個McCarthy

兩個都係為左國家盡心盡力，但係唔會受到世人欣賞，樹倒猢猻散，一沉百踩，就連共和黨都想同trump快d撇清關係

個人覺得，Trump係任內有幾個重要嘅貢獻
1）開創反中反共風潮
2）中東和平
3）逼NATO交軍費

不過，我相信左膠會話唔關佢事